Agoda訂房

小妹無知問一問
4月打算同老母遊大阪
上網睇左好多房都好少有兩張單人床既床
係Agoda睇到啲房幾靚個價位又ok
想問下係Agoda信唔信得過
或其他會好啲
大家有無好嘅民宿推薦下
感謝

係台北訂過太空倉 完全冇問題

Agoda都信唔過
咁驚嘅話直接去酒店網bk

覺得agoda應該最好用

Agoda is perfect if you travel in Japan

其實係同一集團，你 agoda 落完，張單有機會變咗係

我試過咁

我用 agoda 訂完，竟然喺
個 account 睇到我個訂單，搞到我以為訂錯咗。

酒店都話冇我 agoda 張單，話係 就有。

搞到我同酒店覆咗幾日 email.

因為未試過Agoda

好似聽過相關事例

感謝你的意見

又學到野

佢地唔同集團，不過之間有合約， (相反就唔會)

Agoda=
除左CS1999之外其他都正正常常
比起其他好用好多
App訂有時平過電腦
用信用卡又唔同優惠

稅係當地幣值
Agoda係HKD, 容易計

剛剛訂Agoda, 用渣打mastercard訂，收左1%新跨境港幣交易；
有d卡就唔駛，可以留意下

唔係咁簡單，係就唔會我用兩邊 account 都查到同一間酒店有訂單，搞到我以為訂重覆咗，以為 撳錯制訂咗，用 account 取消，佢叫我直接搵酒店，同酒店話 cancel ，佢覆我話條款冇得退錢喎。

再問多兩問，酒店話冇收到我 agoda 張單，最後先知原來係同一個 booking.

依家多數用 ,貪佢有十送一，一年一定回饋到一次。

不過如果間酒店佢冇做就搵

通常 都係預付， 都係得去到俾酒得一個價。

agoda/expedia/永安，主要係依3個網訂，都冇問題，邊間平就去果間訂

未被booking收購前就一定唔用 google吓就知

宜家一定冇問題，但只限酒店
佢入面有D私人apartment租 聽講唔係好掂

佢個app有時平過個網

屌連agoda都信唔過😂 你上官網直接dl啦

睇清楚佢啲酒店係1人價錢定2人價錢
上次同女朋友去日本
book左間雙人房佢話我訂個陣係寫1個人
之後要收我一倍價錢

genius 成日有折